我正式宣布 口罩已經成為新國際貨幣

貨幣種類有：
布口罩
外科口罩
kf94
n95

重有假幣 「救救」
不服來辯

你收皮，口罩取代牛餐肉先啱

有口罩有閪屌既時代終於黎到

ching秒左樓豬

遲d一個n95換到一桶石油

有冇咁誇

無口罩等於無命，自己計掂條數

60923點計？

最值錢動物